如果鍾意MGMT或者Arcade fire呢類genre 仲有咩推介？

少少vivid, electronic, retro
另外the flaming lips都ok
突然呢排幾鍾意呢類歌
開工 睇書聽幾啱feel
有冇巴打有好介紹？

TSLAMP

啲arpeggios有少少日系風格 好正

Artic Monkeys
the 1975
Gorillaz
Yeah Yeah Yeahs

突然諗唔到其他

Tame Impala
Temples
The Strokes
Weezer

tame impala

Arctic monkeys 唔算啦 偏rock
雖然我都好鍾意

入嚟就係想講Tame Impala
Weezer變咗Cover Band

MGMT中意邊隻碟先
如果係第一隻，可以聽下Empires of the Sun, Passion Pit

上年嗰雙最鍾意

咁我搵多啲tame impala黎聽先

psychedelic 嘢 唔知啱唔啱你

間中有玩下psychedelic
你話呢

好鐘意beatles首lucy in the sky with diamonds